做完ATAL環境可唔可以入水務署做?

會唔會話有咩優勢?

行左兩年ATAL SCHEME A MECH仲轉唔轉到工?
污水好似好窄行頭

人地政府都有grad e. 係都會請返wsd
再唔係就大consultant.
安樂 除左安樂地死去外都係

污水處理係渠務署負責
水務署 渠務署 請Civil 多，MEP 入WSD DSD 要先入EMSD再調過去。